正視聽，各位請冷靜，Poly入面情況遠俾想像之中安全

1.千祈唔好亂咁突圍

2.呢場係半持久戰

3.各區開花要繼續

4.對家成本一定唔會比呢邊少

5.如題

推

Push

冷靜

一定要引多d媒體將依件事同長春城圍困拉埋來講

咁點解有班學生會嘗試突圍，拉左好多個呀

落到共狗面，又引到國際關注同認識共產黨惡行

如果糧食夠，守住先，黑警咁樣圍多一兩日尖咀完全唔使做生意，再直播慘況俾全世界睇

醫療唔清楚
糧食夠 有多個飯堂 手足只係用咗舊can大量食材 我哋仲有新can dcafe libcafe 玻璃can等等

我估 係有幾位勇士想試水溫

空投入去

超認真。救理大，我只諗到一個方法係理大人一定做得到既

而家開始唔好再突圍，除左少部份守住，其他人盡量休息

係囉，仲要full gear衝出黎
打多幾十棍
入面冇人lead住班小朋友?

Push

而加要打持久戰！！

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
人數只有3萬 vs 至少30萬勇武
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大

終於有個正常post
我建議入面想求救既手足，盡快搵安全非前線校舍地方，集合蒙面開記招拍片做人道救援宣傳，然後將條片廣傳世界每一角落，推到上新聞，咁樣今晚就會有百萬人逼爆九龍🙏🙏🙏

幾十個呀屌.....

我都唔明..要出黎都唔應該FULL GEAR

岩岩見有紅十字會成員送野入去

3萬勇武都覺得多
30萬

push

其實糧食係咪有 只係無人有餘力去搵咋？

而家衝出黎係點都走唔到
不如留係入面頂耐D
因為對家封左大半個尖沙咀對紅隧成本都唔低
我知咁樣講好無責任
但如果入面夠糧食同水就試下啦

理大手足鎮定啲 唔好自亂陣腳 而家唔好沖出去 俾狗愈咬愈少人就更難突圍

推到畀理工入面嘅人見到

【戰術】理工撤離戰 - 理工被困篇

依家突圍出去就投降 不如諗計點比手足安全咁water

叫議員 主教 運糧食 搵晒班記者 唔到佢唔俾你運入去

換裝

（立即清除內鬼）建議大家block曬琴日屌散水撚，叫人死守Poly嘅Mon Po 狗

有30萬贏撚左啦屌

急召民間記者會，打悲情牌，報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

真

POLY手足你地出去難, 但係黑警UC入去容易, 大家要小心身邊人.

開花係對方損失 唔係我地

想方法，救理大！入面斷水斷糧，手足走不動了！
大家快搵出路！

咪就係因為補給極之不足囉

點解咁多人唔明o架

民記一定要提長春城圍困

【唔好自己出黎，留守扮受害者最好】
雖然知PolyU夠勇，但popo明顯係唔想攻入去，因為一攻入去就會輸哂國際線，佢只想你自己出黎，千祈唔好中佢地計，已經好多人中左計被捕。

留番係PolyU，有必要可以落Gear [反正唔應該再衝]。你地要扮 Victim，到時真係被人餓死左，國際線好易打。Press都入緊黎，要扮Victim。被捕時一定要Press影住街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

既然命得一條，就要好好善用，人地重狗，我地唔可以跌入圏套行出去，唔好跟佢地劇本。

手足，出面諗緊計，stay strong。

永遠支持PolyU!

恐怖份子在外監視，記得落嗮所有窗簾，無嘅就文宣貼玻璃。

冷靜

即刻係入面開記招啦 話俾全港知依家係俾人禁錮

仲以為冇野食
野食醫療有就有幾耐拖幾耐
等到入黑睇下外面有冇機會幫你地搞到停電冇燈先突圍
朝早突圍實冇用

屌完又點？個個都嘴炮。

條友真係冷氣到呢.......

係

揾地方哩埋，
入夜後走 ( polyu 所有燈要熄晒)

食糧一定足

入面而家最缺係咩

同埋入面九成都唔係埋大人 所以唔清楚位置

tui

一間7-11都夠頂啦屌 邊撚個話你知冇糧食？
兩點鐘斷糧果個？計到咁撚盡兩點就斷？

我都覺得比啲popo慢慢攻城好過出去
只要夠資源同有工具守到

入面冇大學clinic?

邊度講?

話無水嗰啲小心係鬼。咁大間院校，廁所又密，即使街喉cut咗，都唔咁快無哂水。

廁所洗手盤度開出嚟直接飲又得，又有濾水機（靠水壓㗎），辦公室入面仲大把水機。邊會咁易無水。

但唔full gear 中TG 中彈即收皮

101

入面d人即刻煲撚定水 搵定野食

咪撚同佢嘈 直接block

有

黑警今日專登話冇攻入poly 分明係唔敢攻
沖出黎係送死

糧食一定有
係驚冇醫療人員同物資

新can座大樓podium一入地左邊有部lift
印象中3樓有員工酒樓，4樓有員工西餐廳
希望幫到

想問下對家有咩cost

唔Full gear連tg個關都唔到

政治問題政治解決，我哋D政治人物呢？

油尖旺戒嚴緊，你話啦

先幫推

冷你老母

咁今朝又係咁吹衛生差有瘟疫，2點斷糧...

仲有
libcafe (E Core)
玻璃can (GH附近)
Subway (VA後面)
W/Y Core嗰邊都仲有

物資以我所知係不足
但係唔知現階段佢哋最需要啲咩

請問邊個live

證明有人係入面搞事想逼出面手足係人數唔夠嘅情況出黎救人,順便捉埋啦

PolyU 啲人點會唔知

難聽都要講
而家剩返300個勇武都唔知有冇

入面好多傷者 要醫生呀

衛生係差但係冇斷糧
只不過係手足唔清楚campus

……入面得500人左右，一間大學咁多canteen，你覺得呢？最怕係FA嗰啲唔夠姐，不過頭先上面有人講有紅十字會人員黎，可能會安全啲…

入面有記者睇住 (好似係 Reuters)，應該安全過出面

入面九成唔係poly人

搵細房鎖門訓緊先

長期戰唔好衝動

天氣咁熱咁乾燥，狗屋自焚好正常啫

佢以為林沖80萬禁軍咩

理大有傷者，流多一秒血就多一分生命危險，未計被強攻，安你老味想斷手足支援

我朋友早2日入過去幫手 佢話d野食多到爆炸 多到個廚房都裝唔曬
理大平時一日要招待幾多學生？ 依家只係service 500人，點會咁快食曬？！

我想知入邊手足情緒係點？有無最壞打算？係咪有極少數真係走到

支持

下有一個埋大既帶路就得拉 埋大又唔係大 睇尼組織薄弱喎

其實我懷疑有黑警混入當中放流料。

明明一向 be water，尋日攪到自絕生機。

所有逃生路線，變成送頭路線。

亂放流料，等手足心急亂衝出

POLY邊有動物有雀都毒死哂

red cross 入咗去, 醫療should be OK for now

有線定01 有幾個都有

你唔好像當我搞笑
黑警視乎都想長期包圍，要開始儲水儲糧

YES 小心有狗煽動投降

岩，唔好愈黎愈慌，靜候機會

但夠補給嗎?食物夠，醫療難

慘情牌

下
既
拉
尼

博對方遲早撤或包得冇咁冚

要智取

我覺得係想玩鳩佢地啫，點會唔敢...

唔好係門口同佢磨喇 豬咀都有限期 一係出門口就衝一係投降

點解會放人入去嘅，係咪有鬼....?

都唔知會唔會係臥底，唉

香港人加油

諗方法不停送物資入去就得

易守難攻

易入難出，許智峯都入咗去。

一齊唱美國國歌，搵人影live

岩岩話紅十字會入左去

有手足提議，係天台寫求助大字

理論上係唔可以扮救護人員入去 不過班仆街狗冇人性

有紅十字入到去
可唔可以帶埋energy bar 入去

有紅十字會，係咪即係有d有頭有面嘅人暗中做緊野？

唔好咁驚，食物唔缺住。

不過留低少少都無壞。

唯有係咁，佢冇可能長期咁封路

佢都入到去

黑警冇阻咩?

［消防員的話］唔好再搞火警鐘

推，冷靜d,唔好送頭

頭先個野突圍好傷, 落左好多單

其實popo急過我地 佢又唔敢亂攻

就算cut水，咁多棟大樓，水箱d水應該可以頂一段時間

拜託各位唔好再衝, 宜家個情況明顯係沖唔過, 黑警攻校園會造成極大輿論, 如其送頭不如玩持久戰好冇

低調，低調再低調。

另外肥鴨都入咗去。

無錯，根本咩2點就斷水斷糧係吹水。

你一日食飯食少一兩餐都無咁快餓死啦。

廣傳

唔好亂突圍 必須等今日七點裏應外合

有冇物資or糧食？

推
留守換裝好過冒險突圍

認同 ,磨足佢一星期,我睇下班曱甴仲放到幾多tg

正確

其實入面好多canteen, 有好多儲備，未咁快斷糧

今晚全港中資大裝修啦

入面既手足首先要穩定情緒先
有野食野飲就唔好走
係入面住下先

無人睇到架
拍片推上國際頭條啦
呢單野一定係國際頭條
但全世界無人知!
全世界知道，黑警同共軍一定收皮!

我覺得暫時poly d 手足唔應該走，應該加固番各出入口d 路障先，必要時成間poly 玉石俱焚

而且一定有汽水機

1411 #poly #尖沙咀 #大寶
大家唔好咁緊張 急住出嚟

大家要諗清楚一樣野
1）佢地入唔到去
佢哋要攻入嚟唔難但係佢哋冇做到
大學係私人地方佢哋唔可以入嚟
只能夠引你哋出去
-佢地出片扮入左埋大
-佢地講大話呃鳩你地 話放你地

2）根本唔係暴動
私人地方點暴動呀

3）你地做嘅野完全合法
我唔知出黎放火魔嘅係咩人
總之就無證據直指係咩人
你地只係普通大學生 想溫書自習
普通市民想參觀大學 行經埋大

4）佢封你幾多日
而家係曱甴阻街 唔係埋大 記住
將所有credit比晒佢地 無問題

幾百人 一日7仔 vcafe delidrance starbucks 新舊can茶樓 玻璃 kebab野都食晒咁快

好似係出邊d 手足黎，真係冷靜下先，呢家去似送頭

打慘情牌 可能一線生機.. poly 入面手足唔好突圍 武力太唔對等 ，popo 暫時唔敢攻入去大學
急召民間記者會，打悲情牌，記者們唔該可唔可以再報導入面既慘況，尤其1) 斷水斷糧 2) 受傷學生得唔到救援(呢點其實好嚴重，係戰爭罪行黎)，要求popo開路，否則犯下戰爭罪行。就算最後救不到手足，都要全世界見到黑警行為。

街坊唔好講明去增援/開缺口，反而用人道理由要求開路，運送食物+FA，要國際傳媒影住，popo唔俾，就加強我地國際線。

出邊幾十個
今次真係中計，引晒精兵送頭

一間大學平時閒閒地幾千人同時開飯，依家俾盡你一千守住，先過咗兩三日，邊會咁快無食材。

仲未計熱心市民一山山咁運去嘅乾糧。
真係食到無嘢食時仲有辦公室啲私人物品（零食杯麵等）

唔好咁驚。

大家要思考既係一個問題，我地今次佔唔係全世界佔同一個地方，如果佢掉2000警力落理大，仲係出面既手足可以做啲咩

禮賓府？我知山路難走，但佢仲夠唔夠警犬守呢？

同意poly入面安全，但係咁就會好被動，唔會知黑警幾時會大舉進攻

如果糧水ok, 要轉策略，不然貿然攻出來，必須和外援人士協調好

油尖旺日日都俾popo搞到開唔到舖，應該好快頂唔順

另外，請打傳媒戰線，俾人睇下入面d人慘況，或許希望會有社會賢達出面調停

開花解圍，引走差人應變部隊

無法，暫時見到攻出來幾次，武力相差太遠，好難突圍

要無事

唔好再衝出黎!

政治考量 佢要捉晒所有人其實每次遊行都做到

clinic好近正門 應該唔太安全

食物足夠嗎？

糧食足點解仲要走？

有三千都贏了，我指真正勇武

怕拉

同埋要人數 唯有等啲人收工支援

如果有3萬真勇武，分十個區開花已經可以令香港宣佈入緊急狀態

事實咁耐以來真勇武1000 都唔夠，其他都係後面湊數

分析: 唯一救埋大方法 -- 開花

對家優勢:
武器精良

對家缺點:
只有不足1萬防暴
唔敢入校園(圍而不攻斷吾糧草，但24小時內仲安全)
現時大部分武器，人手都集中於九龍

結論: 人家有槍，一個可打100個，但係大型武器(eg水炮車)都集中於埋大，但其他地方(如狗聯辨，或各大狗屋，紅藍店)是最脆弱，利用快閃優勢，只要威脅到其他春袋，對家就要分兵離開埋大。威脅唔一定要勇武，1千人企係狗屋外就夠，對家冇人手驅散

絕對同意，留係入面仲安全。大家頭腦清醒啲，唔好驚，唔好亂

被晒全部裝淨係着對拖鞋（如果有）
咪當喺學校入邊正常生活有嘢食有水飲有涼沖
安心休息瞓覺都冇問題
睡夢中被鋪咪被捕

仲一定有鬼煽動人入去救佢哋
要啲和里非都要即刻進化成勇武去救佢哋
感覺好似想揸干揸淨，最後一滴反抗力量都要揸埋佢

糧食夠就唔好再衝住，受重傷，頂唔住既，唯有投降，其餘拖得幾耐拖幾耐，班狗暫時都唔敢攻城

入邊都講緊canteen仲有嘢食唔使去到人在野咁款下話

Poly 要人

P

班仆街已經扮咗救護人員同消防。

On9 如果安全 入面既手足洗撚要突圍沖出黎

圍魏救趙就係要所有手足去宿一呀!!!
魏(狗宿)先係班恐怖份子嘅春袋!!

Full gear拉到入硬罪，衰過換裝出黎投降

我都畀2點斷糧同cut水錶果個po fake到

對家好多鬼帶風向

暫時事實係戰況已經演變為拉鋸戰

邊個話衝邊個就係鬼

Tui

速龍不是已經入咗校園嗎？

有一隊紅十字入左去

搵方法俾物資

呢方面靠你地

真D狗唔知我哋起入面拎左咩化武

狗會煽動突圍

唔好出來送頭，等各國出聲施壓港共政權放人，和理非，your turn!!!!!

你地要加油呀
我今早退既途中不慎拗柴

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

物資係點？

找全校物資（對方可斷水電）珍惜使用，留係校內不要出，不回擊盡力拖，用時間換空間，頂住不要放棄

唔明點解唔開佢老味花，而家係除左紅磡尖沙咀個帶以外既人，平行時空一切如常啊！多區開花起碼要全港一切攬炒付出代價

而且全港有大半警力完全集中係全九龍!!!

港島手足應該快閃埋高價值目標!!!

發夢果陣見到polyu每個office都一定有急救箱，有簡單醫療用品

千其唔好爆入d office

班狗要攻一早攻左 佢係想令我地壓力爆炸 不攻自破

而且最撚毒係佢地利用我地不割既心態 設局引手足去救 再拉攻多人

唔好話俾人知有幾多糧幾多水
要突破惟有打慘情牌

仲有替換衫褲應該都缺
尋晚有中水炮手足都無衫換，晏晝已經叫緊人帶衫入去

現實可能得300

帶到？